跪求好心巴打填問卷

跪求好心巴打填問卷

各位連登巴打，香港大學社會工作及社會行政學系研究團隊希望瞭解現時香港青年男性的身心健康狀況。
為表誠意, 每位參與者完成問卷後將可獲得抽獎機會, 獎品包括一部Play Station 4 Pro 或 Play station 5 (很想要吧?)。
希望閣下積極參與!! 小弟感激不盡!!
請按此進入網上問卷：

咁厚獎，我要哂

playstation 5 都未出就有得攞

幫推

屌 一陣咪又係圍內自己班友拎獎

我地已經登記左，一有得預訂我地就會即訂！如果中獎個個參加者願意等，我地會送出play station 5 如果唔想等我地就即買play station 4 pro

無圍內㗎喎。我地要香港男性網上使用者，所以選擇用連登呢個平台招，無特別係港大圈內招募（咁就sample bias)。加上我地吾會有參加者個人資料，所以放心。

我地只收集參加者嘅電郵地址，無其他背景資料。所以我地係用電腦隨機抽出一個電郵地址，絕對公平。
獎品會由呢個研究項目嘅研究助理負責。佢係中左獎之後會以電郵方式聯絡得獎者架啦。

明白
BTW第七頁：「一般而言，我一定要得到我想要的」果條問題重覆左兩次

多謝提醒已修正！